好心你地咪再講光復香港，時代革命啦，仲未知衰?

又光復，又革命，
被中陸扣帽子港獨喇。
改過句口號唔得既?

2014最有民意收成既我要真普選都比人話港獨，點睇？

光復香港，時代革命。

垃圾POST>上一頁

咁改做「我愛習大大」囉

用下不推文回覆啦
樓主低質到我完全唔想駁

人地屈你 你又乜都聽
警犬宜家做野犯哂法 又見唔見班藍絲覺醒呀？
下次佢話唔俾鬧共慘黨你又係咪咁乖唔鬧呀？

廢物

之前六月份冇呢句咁冇觸動到北京神經嗰個臭女人仲喺度諗緊點算

起底 完

長知識了THANKS